69遊行香港人應和平理性非暴力

千萬唔好用任何非理性行為作出佔領行為，包括立法會及任何行政機關，唔好俾人有痛腳話我地係暴動

所以行完就唔好行動升級啦

推

6/9，到香港人，銅鑼灣見